痴撚線關愛座

其實到底一開始係邊條ON9諗關愛座呢樣野出黎
玩到依家連體育館入邊D位都係痴張咁嘅貼紙做乜柒

咁鍾意關愛 好彩我經常瘋狂霸左D關愛座

我都想知

上次行過都見到

遲啲會唔會企位都可以關愛下？😂

真係好撚痴線